Disney開拍Vision and the Scarlet Witch劇集

愛情小品劇？

你咁講Lee Pace直情折墮
要拍劇仲要cctvb

E家咩世代，大把大牌去拍電視劇

On9

The rock, mark wahlberg 呢？

Kevin Spacey, Anthony Hopkins, Ed Harris,Matthew McConaughey,woody harrelson Colin Farrell, James Franco

啲細路睇開CCTVB
以為周圍都好似香港咁
得啲暗星先拍劇

你on9

對住啲戇鳩 真係答佢都晒鳩氣

好心柒咗就潛 仲要喺到撐

Emma Stone?

Idris Elba,Reese Witherspoon,Nicole Kidman,Shailene Woodley?

有床戲就 ok

個list有兩位oscar影帝話無叫座力

唔駛理戇鳩仔 搏屌

雖則話冇票房叫座力嗰位係on9
但我想糾正你個list係有3個Oscar影帝

sor miss左

可以有多啲機會睇佢對奶